285 比亞迪電子 集氣區

有冇巴絲同路入左285

13.46 , 9.8,都有貨，坐左好耐，終於升

升得太快了 諗住可以分注入

投資評級由「沽售」提升至「買入」，看到其金屬外殼業務的毛利率趨穩，以及3D玻璃外殼的新機會出現，預期公司將會受惠於智能手機市場的整合及規格升級，尤其是Android的3D玻璃及Apple Watch採用新的材料，該行對比亞迪電子2019年的每股盈測，較市場預期高出10%。

報告提到，比亞迪電子預期今年將會是3D玻璃外殼的轉折點，因為3D玻璃的成本已降至吸引的水平，介乎50至100元人民幣(下同)。3D玻璃外殼的收入在上半年達至7.7億元，按年增長逾7倍。管理層預期下半年玻璃外殼收入將會按半年翻倍，並在明年按年增長100%。該行相信，比亞迪電子已成為Vivo、華為及小米旗艦型號的主要供應商，或有機會在明年供應予三星。

妖股黎
回番10蚊到先會買

夜市ADR升210

21.5 買左

7.8, 9.2 入咗

8k股@11